鍾意寸嘴嘅人是咪有病

越串得我勁越mean我就越對佢有興趣
有冇人都係咁 定其實我係隱性m底

屌你老母死毒撚收嗲啦 又柒又醜又矮

鍾意駁嘴

隻咪隻 單手都揪贏你啦 男人老狗得16X

小弟由細到大成日搏咀 唔駁就身痕 所以想借連登呢個平台去發表一D 講完出嚟 會激死屋企人的說話 亦歡迎一眾連登仔加入一齊搏 唔講咁多 即刻搏咀

屌我都鐘意
最好日日係到同我互串
唔mean唔係香港人

禾地唔同性質

唔信! 幾個月高到10cm

鍾意睇人寸嘴

咁樣先開心

好叻咩 咪又係溝唔到mk mui